今晚月亮好光，但都好好多星星。

好靚啊個天

大佬一粒都無

啲星星真係閃下閃下架

好多粒啊

唔知你見到個月亮個陣 有冇諗起我呢

今晚發夢見

月亮右上角土星 而左下角就火星

Sexy 望下個天啦

另外會見到光到仆街的木星

係咪好大粒個粒 好光！好靚！

圖左邊係巴打講的火星 月亮 土星
右邊個粒就係木星
另外今晚都會睇到織女星 同佢2個朋友
夏季大三角

月亮左下個粒係咪

我成日都夢到佢啊 唔知佢會唔會都係咁呢

推介你download個apps
叫sky safari
舉起部手機就知你見到的星星的名堂
免費架

妳說天上有星，但我看不到

好靚靚啊

真係好光好靚粒火星

無落腳架 手震到火星變心心

你的眼中只有我

月亮光到太陽咁款

夜闌靜

有誰共鳴